共產黨好似佛地魔

好多人都係對共產黨好恐懼
連個名都唔感直稱

有冇啲抗共匪嘅口號叫下

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

驅逐共黨
光復香港

你冇發過夢？

仲有冇多啲呀

天滅中共
電腦大爆炸

去去武器走

疾疾護法現身!

全黨死清光

天滅中共共

你驚？

po下文宣先

亲

細個睇覺得個阿伯痴線
原來只係走前十年

天滅共產黨
全黨死清光

到左而家仲睇得清過我地